六年前俾gPhone跣完你哋仲信過怪得邊個?

港豬

回覆前請先起底

起你老母底咩

反侵咪叫尿袋登上台賣港囉

同大陸一齊發